LOL遲出門既人死全家啦

我機器人 一入game即刻ping入對面野區
十場得4 5場係齊人出門

認同✊🏻
見到隊友玩機器人我會開波鬼步閃現齊用幫手搶視野

4 5 咁多？

tp仲快啦

冇人插眼點T P啊
要等人插左眼先T P咁點解唔同佢一齊行慳返個TP

Tp塔咪得